民陣： 現在與警方開會討論七一大遊行事宜 會後會公佈最新情況

民陣現在與警方開會討論七一大遊行。詳情會在會後向大家報告！

狗：國安法
香港人：睇下點

1. 記得通知外國記者準備採訪遊行
2. 全球登報與港人同行

限聚令唔批

預左唔批

唔批唔批唔批

99%啦

3. 如果講明係和理非就全球一齊和理非

一定要有外國記者影到啲狗既暴力

而家呢個時勢和理非係唯一選擇

630 國安法落實通過
71 全港大圍捕後國安法直送新疆營

預撚左唔批
但我相信民陣依家鋪天蓋地宣傳得
就自有辦法

開乜柒呀 傾好點都好班垃圾最後又係鳩拉

咁叫鋪天蓋地 民陣再縮沙 應該由Sucker承接

通知記者個陣一定要講明行動目的

預左
但係都有可能批
立法之後扮開明唔拉
想討好美國

點會批呀

但係當然美國唔會睇呢樣野

美國要搞你 呢個只係藉口 佢點都冇得避

唔批都照去

終於有聲氣

限聚50 無可能批

批咗我去維園裸跑十個圈

批咗再中斷
之後大圍捕

be water

直接百幾萬人送中

本身立國安法之後香港已經送左中

和唔和佢都唔會批

似唔批

推

一定又反對

理佢批唔批
一樣出

有幾萬人出都偷笑啦

批唔批都會係和理非

預左唔批嫁啦 上次銅鑼灣咪又係照行

批但係限五十人
然後一分鐘解散
舉藍旗放TG

邊到有得買印度旗

武漢肺炎到依家
民陣唔好講叫人出黎 入紙都話有限聚令唔入
依家未開會就叫人71要出黎 我相信71 民陣總有辦法號召人

咪幾萬人送中
冇成本

問題係
主題我哋有：反國安法
但戰略目標我哋冇
即如，純和理非爭取畫面
我哋可以大事宣傳果日係安全度比較高嘅
又如，對某一政府建築物或人物作出控訴行為
咁大家就要帶多幾件T恤俾全世界包頭

做法即戰術層面上可以臨場變
但我哋71行出嚟，行完就散？
會唔會有個位聚起嚟俾外國睇到人海

就算和理非都可以有戰略目標

行動原因(主題) 同行動目標(戰略) 同行動方式(戰術)

係三件事

問題係，主辦方民陣大家知道佢唔會有實質戰略
但大家唔好講係連登，就算TG都唔討論嘅話
比起一年前，大家係退步咗

兄弟爬山，座山可以係人哋決定，自己去跟
亦可以自己決定，希望大家會跟，是為兄弟

另一重點就係明知行山難，都一座接一座去揾嚟行

你諗多咗啦 我地應該教多d中年人點用telegram 然後follow Suck channel 咁仲更加實際

又搞送頭遊行
輸左就認啦
俾人拉左，連移民都冇行
係香港有案底又冇人請
我就留返有用之軀移民好過啦

警方同民陣加油！

其實而家真係志在打卡俾外國睇

有咩好討論 每次都唔俾㗎啦

又曬左個account

人地唔批就叫縮沙 你都好撚野

一撚定係唔批

肯撚定唔會批

我哋願意付出努力同勇氣去抗爭
都要多啲用吓腦力同智慧去完善

大家開始唔敢諗唔敢講

民陣都入紙搞71，
大家有冇諗過會唔會有其他嘢做可以配合到
或者出咗咩嘢問題就會有Plan B？

技術同知識經過一年我哋都有，
但智慧同變通我哋就比一年前弱咗。

524sogo起步都行到 搵次出黎都唔撚得？
定係個個準撚備移民 獲取左咁多手足既成果就拍拍屎忽走左去？

批嘅我直播食屎

立左法實批硬
所有人影撚晒相慢慢送去集中營

批左我由維園跪到政總

係跪老婆唔係跪政府呀

而家支共都唔玩呢啲門面野啦
都已經撕爛晒塊面
擺明直接用經濟牌同老美賭一鋪

好想佢批

普通市民和理非都好.
d狗都會扮勇武搞亂場遊行.

哦，你咪繼續囉
冇人阻你
俾人拉，要坐監，出來冇人請
唔好撚怨
去外國申請庇護?
你有冇技能/專長/智識
吸引到人先
外國唔係善堂來
就算比你過到去
你對人地國家冇任何貢獻都會踢走你

但係如果搞得成遊行.
真係全家都要拉出去遊行.
一定要破百萬.

唔批

CWB果次幾萬人 鬼已經做唔到野
如果民陣吹雞有幾十萬人 就更加無問題

但多數唔會批 除左限聚 仲有中共日日LOOP"極少數人"
如果真係幾十萬人去到一百萬 佢地保唔住面子

嗯

現在係和理非嘅回合

我哋還原基本步

上年點做

今年可以做得更好

持續唔到，就重新開始

只有係抗爭一方，就明白其實我哋已經

冇嘢可以輸

會提早Cut，之後主動打人打到人自衛反抗

係。
如果本身有打算出去既。
同時俾自己多一個目標，
就係說服/搵多一個人出去。
盡量係數字話俾香港人知，話俾國際知，
香港人仲未放棄。

我覺得會批，64佢唔批我地都係咁出，唔批反而佢d 狗仲難佈防

你係巴定絲先

民陣加油

This time popo/Lam know that they have upper stake: NSL is going to pass.
They may think it's time do some good PR and relieve some worry and pressure from USA..... Basically, a PR Game!!
So, IMHO, I think they may allow "restricted, short, and small event" on 71.
( I may be wrong)

Oops I have not read your post before mine.
We have exactly the same thoughts.
)

A PR show!!!!!

希望跪得成

我反而覺得佢會批 到時國安法過佐 佢就想借七一遊行證明俾國際聽香港仲有遊行自由 扮下嘢唔會搞佢所謂嘅大多數人 當然佢會繼續檯底做清算

民陣FB開左直播 準備講

批，扮自由做俾鬼佬睇

又一個acc廢左
你慢慢移民唔好上連登thx

預咗唔撚批la

狗方應該係想等埋國安法，睇吓通唔通過後，先有明確做法

所以依一刻Hea鳩民陣先

等睇你民都冇得移

same
remember the recently released draft of NSL also claimed they care about human rights

seems they still want that facade

［行動Post］7月11-12日全香港要人

民陣交咗7個方案
班狗敷衍佢地未有答覆

未夠鐘開始行就會有便衣狗堵路/掉野
然後就出tg
次次都一樣劇本

我覺得會批， 630立左國安法

7月1日邊個講獨立就捉邊個， 輕鬆解決問題

要請示支共，預左

有無no no都照去架啦.
有就跟大隊行
無咪玩一個人抗爭系列

我想帶呀仔行呀

如果個畫面一樣係咁「亂」
突顯唔到立國安法既效果

一定要鋪天蓋地式宣傳，文宣到成香港都知，嚟聚返個關注，重現69現況

我覺得開頭唔會咁樣捉
支共係會一步一步黎，正如佢國安法都係唧牙膏

7月1講完獨立佢唔會捉
但係之後國安一定大把日子同你玩

連登話唔批姐係批

民陣岑子杰及陳皓桓與警方商討七一遊行安排後見記者。

岑子杰直斥警方態度敷衍，指曾詢問警方有何準則，但警方反將保障公眾安全的責任推卸予民陣。岑子杰又觀察到警方沒有記錄民陣提出的建議，明顯打算借疫情反對遊行。

陳皓桓交代民陣建議，包括保持社交距離、以維園作分流、直接起步、以地區或年齡分時段集合、開放全部行車線，但遊行只佔用一半行車線等。

#香港政治

再加d橋裝狗破壞，然後這我地違法乜乜乜，所以要有國安法

睇下夠唔夠膽賭， 賭輸就返大陸坐N年， 返去日日比人打
賭贏下次10月1日遊行再捉你

悶啦，俾啲創意啦

哎呀～又嘥咗張連豬登記卡啦
你知唔知呀而家最少值成張金牛㗎
你要係facebook po返幾多五仙po先賠得起吖

其實係咪開得會都會批

開完之後唔批機會大好多

不是分化

若警方發反對通知書
甚至俾上訴委員會駁回
籲大家當日勿走出街頭
請大家不要被情緒勒索既人士所帶動

講咩開會啊，跟本係叫通知你地無得遊行

批唔批都去嫁啦

冇限聚令都唔會批啦 訓左幾耐

唔批就預左架啦
不過希望民陣會keep全申請

幾時有結果？

唔批啦

講咁多，你咪又即係騎劫左咁多手足用命換黎既成果就拍拍屎忽走左去？
屌你老味，大條道理咁。

做仆街就認，打就要企定，記撚住自己係個打完齋唔要和尚嘅仆街仔。

實唔批不反

七一都唔推？
推